邊到可以搵到Supreme towel blanket

好想買一條 知唔知邊到有

淘寶link同求

你要邊條？我可能有

紅底白字

我有# 唔放

邊到有得買?

留下一粒膠

我有一條 係grocery store入 你要唔要

幾錢 紅底白字?